Ik verontschuldig mij!"
zei Stryver.
"Verleend.
Dank u. Nou ja, Mr. Stryver, ik stond op het punt te zeggen:--Het misschien pijnlijk om je jezelf te vinden, is het misschien pijnlijk tot Doctor Manette de taak van expliciet met u het wellicht zo pijnlijk Miss Manette de taak van expliciet met u. Je kent de wijze waarop ik de eer en het geluk om met het hele gezin.
Als u wilt, u begaat op geen enkele wijze, die u op geen enkele manier, zal ik ervoor zorgen dat mijn advies door de uitoefening van een beetje nieuwe observatie en arrest uitdrukkelijk doorwerken .
